<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Infrastruktur on ParsOps — DevOps als Service. Vereinfacht.</title>
    <link>http://localhost:1313/de/tags/infrastruktur/</link>
    <description>Recent content in Infrastruktur on ParsOps — DevOps als Service. Vereinfacht.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/tags/infrastruktur/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Hybrid Cloud</title>
      <link>http://localhost:1313/de/hybrid-cloud/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/hybrid-cloud/</guid>
      <description>Hybrid Cloud-Lösungen — Das Beste aus beiden Welten Hybrid Cloud kombiniert die Flexibilität und Skalierbarkeit der öffentlichen Cloud mit der Kontrolle und Sicherheit privater Infrastruktur. Bei ParsOps entwerfen und implementieren wir Hybrid Cloud-Lösungen, die Ihnen die optimale Balance aus Leistung, Sicherheit, Kosten und Compliance bieten.&#xA;Was ist Hybrid Cloud? Hybrid Cloud ist eine IT-Infrastruktur, die öffentliche Cloud-Dienste, private Cloud (oder On-Premises-Infrastruktur) und die Orchestrierung zwischen ihnen kombiniert. Dieser Ansatz ermöglicht es Daten und Anwendungen, sich zwischen privaten und öffentlichen Clouds zu bewegen, was Unternehmen größere Flexibilität und mehr Bereitstellungsoptionen bietet.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Infrastrukturdesign</title>
      <link>http://localhost:1313/de/infrastructure-design/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/infrastructure-design/</guid>
      <description>Experten-Infrastrukturdesign-Services Eine gut konzipierte Infrastruktur ist die Grundlage jedes erfolgreichen digitalen Unternehmens. Bei ParsOps sind wir darauf spezialisiert, robuste, skalierbare und effiziente Infrastrukturarchitekturen zu erstellen, die Ihre Geschäftsanforderungen heute erfüllen und mit Ihnen morgen wachsen.&#xA;Warum Infrastrukturdesign wichtig ist Schlechtes Infrastrukturdesign kann zu Ausfallzeiten, Sicherheitslücken, Leistungsproblemen und übermäßigen Kosten führen. Eine ordnungsgemäß konzipierte Infrastruktur gewährleistet:&#xA;Hochverfügbarkeit: Minimierung von Ausfallzeiten und Gewährleistung der Geschäftskontinuität Skalierbarkeit: Nahtloses Wachstum mit Ihrem Unternehmen Sicherheit: Schutz Ihrer Daten und Anwendungen vor Bedrohungen Kosteneffizienz: Optimierung der Ressourcennutzung und Reduzierung der Betriebskosten Leistung: Bereitstellung schneller und zuverlässiger Services für Ihre Benutzer Unser Infrastrukturdesign-Ansatz 1.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Managed Servers</title>
      <link>http://localhost:1313/de/managed-servers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/managed-servers/</guid>
      <description>Vollständig verwaltete Server-Lösungen Konzentrieren Sie sich auf Ihr Geschäft, während wir uns um Ihre Server-Infrastruktur kümmern. ParsOps bietet umfassende Managed Server Services, die sicherstellen, dass Ihre Anwendungen rund um die Uhr reibungslos, sicher und effizient laufen.&#xA;Was sind Managed Servers? Managed Servers sind Server-Infrastrukturlösungen, bei denen wir alle Aspekte der Serververwaltung, -wartung und -überwachung übernehmen. Sie erhalten die Vorteile dedizierter oder Cloud-Server ohne die Komplexität ihrer Verwaltung.&#xA;Warum Managed Servers wählen?</description>
    </item>
    <item>
      <title>Object Storage</title>
      <link>http://localhost:1313/de/object-storage/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/object-storage/</guid>
      <description>Skalierbare Object Storage Lösungen Object Storage ist ein moderner Ansatz zur skalierbaren Speicherung unstrukturierter Daten. Im Gegensatz zu traditionellen Dateisystemen verwaltet Object Storage Daten als Objekte und eignet sich daher ideal für Cloud-native Anwendungen, Backups, Mediendateien und Big-Data-Analytics.&#xA;Was ist Object Storage? Object Storage ist eine Datenspeicherarchitektur, die Daten als Objekte verwaltet, anstatt als Dateien in einer Hierarchie oder als Blöcke auf einem Speichergerät. Jedes Objekt enthält die Daten selbst, Metadaten und einen eindeutigen Identifikator, wodurch es hochgradig skalierbar und leicht zugänglich wird.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
