<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Container on ParsOps — DevOps als Service. Vereinfacht.</title>
    <link>http://localhost:1313/de/tags/container/</link>
    <description>Recent content in Container on ParsOps — DevOps als Service. Vereinfacht.</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://localhost:1313/de/tags/container/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Docker Swarm</title>
      <link>http://localhost:1313/de/docker-swarm/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/docker-swarm/</guid>
      <description>Docker Swarm — Einfache Container-Orchestrierung Docker Swarm ist Dockers native Clustering- und Orchestrierungslösung, die mehrere Docker-Hosts in einen einzigen, virtuellen Docker-Host verwandelt. Bei ParsOps helfen wir Unternehmen, Docker Swarm für einfache, aber leistungsstarke Container-Orchestrierung zu nutzen.&#xA;Was ist Docker Swarm? Docker Swarm ist eine Container-Orchestrierungsplattform, die es Ihnen ermöglicht, einen Cluster von Docker-Engines zu verwalten. Sie bietet native Clustering-Funktionen, um eine Gruppe von Docker-Hosts in einen einzigen, virtuellen Docker-Host zu verwandeln, was die Bereitstellung und Verwaltung containerisierter Anwendungen im großen Maßstab erleichtert.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Kubernetes Cluster</title>
      <link>http://localhost:1313/de/kubernetes-cluster/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 2024 09:00:00 -0700</pubDate>
      <guid>http://localhost:1313/de/kubernetes-cluster/</guid>
      <description>Professionelles Kubernetes Cluster Management Kubernetes ist zum De-facto-Standard für Container-Orchestrierung geworden und ermöglicht es Unternehmen, containerisierte Anwendungen effizient bereitzustellen, zu skalieren und zu verwalten. Bei ParsOps bieten wir Kubernetes Cluster Management Services auf Unternehmensniveau, die die Komplexität der Ausführung von Kubernetes in der Produktion beseitigen.&#xA;Was ist Kubernetes? Kubernetes (K8s) ist eine Open-Source-Container-Orchestrierungsplattform, die die Bereitstellung, Skalierung und Verwaltung containerisierter Anwendungen automatisiert. Sie bietet ein robustes Framework für die widerstandsfähige Ausführung verteilter Systeme und kümmert sich um Skalierung und Failover für Ihre Anwendungen.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
